%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
% Strona tytułowa prezentacji w stylu KCiR PWr dołączana do niej jako pdf
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[]{beamer} 

\usepackage{tikz}

%styl zgodny z~logotypem PWr i~KCiR (W4/K7)
%użycie opcji lang=en pozwala na uzyskanie strony tytułowej w~wersji angielskiej
%(zapewne po jej wybraniu niepotrzebny będzie pakiet polski dołączany poniżej
% i~być może pakiet inputenc - też dołączany poniżej. Należy więc usunąć je.).
%\usetheme[lang=en]{k7pwr}
\usetheme{k7pwr}	

%dla kompletności styl zgodny z~logotypem PWr przygotowany przez W. Myszkę 
%(https://kmim.wm.pwr.edu.pl/myszka/projekty/szablon-prezentacji-zgodny-z-ksiega-logotypu/)
%\usetheme{pwr}

%\usecolortheme[named=red]{structure}

%spolszczamy (jeśli potrzeba)
\usepackage{polski}
%\usepackage[latin2]{inputenc}   %wybór sposobu kodowania znaków diakrytycznych
\usepackage[utf8]{inputenc}

% Tytuł referatu

\title{Stanowisko laboratoryjne {\\ \vspace*{-2mm} \large do testowania czujników odległości}}
%\subtitle{do testowania czujników odległości }
% Autor referatu
\author{ Piotr Krzysztof Portasiak \\ \vspace*{3mm} Promotor: dr inż. Bogdan Kreczmer}
%\author{Piotr Krzysztof Portasiak}
% Data
%\date{}
%\date[23 września 2009 roku]{Wrocław, 23 września 2009 roku}
\date[\today]{Wrocław, \today~r.}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Początek dokumentu
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

% Strona tytułowa
\setbeamertemplate{navigation symbols}{} %remove navigation symbols
\begin{frame}[plain,t]
  \maketitle
\end{frame}

\end{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Koniec dokumentu
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
